請唔好再屌，企係度俾人打既兄弟

佢有佢做法，佢想同和平唔還手既方式表達，對方幾咁暴力無理
我明人人有唔同做法，大部分人覺得要還手/制服/擋一擋
各有各做，唔好再屌自己友
下次你地在場，可以幫手

唔該大家撐一撐兄弟求大家
有片有哂證據
推俾人知發生咩事、推俾議員跟進、發大佢

如果畀個廢老打死咗，你仲會唔會咁講？

推

無屌 只係鄧佢唔抵

唔駛打死呀 條on9檔都唔檔是但打到隻眼都夠

純粹覺得戇鳩

好心痛佢